[PS4] Monster Hunter World (12) 溫暖的毛皮

資訊頁

新手Q&A
Q : 玩咩武器好?
A : 覺得邊樣型就玩邊樣

Q : 一開始用咩裝好?
A : 下位睇防禦力就可以 一係就飛雷龍

Q : 多唔多人用 弓/笛/鎚/乜乜物物
A : 多

Q : 咩武器高輸出
A : 用得勁, 咩武器都高輸出

Q : 玩男角定女角?
A : 隨你

Q : 咩武器高輸出
A : 用得勁, 咩武器都高輸出

Q :有無人開個新手群？
A : 冇，有咩就係度講/係度約戰

Q :點解連唔到線既?
A: 因為要俾錢買PS plus

Q: 有冇pc版？幾時出？
A: 預計2018秋季出，除此之外咩情報都冇

Q : 買左日英文版...係咪要買返中文版?
A : 睇說明啦文盲

Q: 噴血少左點算好
A: 設定係咁

Q: 傷害數字好撚核突可唔可以整走
A: Option有得較走

Q: LOCK人有冇得用番3DS果款
A: Option有得set

Q:買錯日英版點算?
A:屌你老母個老母

Q: 大家同一進度點樣可以一齊clear/故事進度不足
A: 低進度入唔到高進度個任,4個人都要先觸發劇情 去到見到條龍 可以發出SOS訊號既位
之後quit任 再重開就可以一齊玩一齊clear

Q: 溫暖的毛皮/翼龍皮打咩先有
A: 森林開地圖睇,打鹿
用石仔或者遠攻打翼龍

Q. 順風護石係邊到拎
A. redeem完係房個貓

Q.開左角色之後,可唔可以重設?改唔改到名?
A.骨架類嘅整唔到,名改唔到

Q.Horizon 個任一開就解散
A.個任有bug

Q: 深海結晶係邊度有?
A: 珊瑚map做礦工

Q:輝龍石到底邊度有?
A: 熔山龍身上挖礦

Q: 設罝地的營區喺邊?
A: 地圖右上方

Q: 再開過個人,咁之前beta報酬同特典有冇得再拎過
A: 有巴打試過有

Q: 買咩機好/機同game幾錢?
A: 請去報價區問

Q:冇香港PSN 係咪要買多次?
A:唔需要,可以開個香港account set常用ps4
就可以用有買嘅account玩

Q: Q&A冇我想要嘅答案
A: 建議先睇圖鑑,多謝合作

慘爪
7i8rrPLEwPuG
-2

有無新手一齊玩
PS ID : TorresWW

開完post又返去打先

上位雌火龍係咪lv6既任 慢慢搵就得

我係DIGITAL版.. 應該唔洗入CODE自動拎到順風護石

之後我係小屋個管家貓追加內容發覺係冇
之後有巴打話試下係PS4 設定到修復憑證..
試完都係冇 有冇巴打遇到類似情況?

LM

有人開左2個po ff明捕住1001

有冇巴打想打雄火加痴火

Push

-1

原本以為麻賊同黃跳差唔多級數
咁撚勁既
夠彊單挑

岩先巴打答左人地入我集會就得
咁係咪永遠都係咁...

慘爪龍係咪要捱住沼氣咁打？
定係有咩裝或者藥可以防到沼氣？

咁岩姐咁岩

-2

返回研究基地
等於中止探索任務？

岩岩入場就彈

放回煙

有無巴打今晚成日彈game?

入唔到

有d位冇沼氣

再黎

慘爪
7i8rrPLEwPuG

沼氣其實扣唔算快 唔好貪刀咁打慘爪 間唔中補番枝回復都過到 雖然我用重弩 冇近戰易食咁多

有冇錯房

冇，有巴打都入到

見到有人入跟入走左

蠻顎求救

搵滅盡龍的痕跡搵左3粒鍾都係搵唔到

個ser開始唔穩定

lock 怪要點先唔會甩lock聽聞有得set

打到飛雷龍 要整咩裝

樹葉衫個fd?
放係沼氣點定求其放就得
唔該晒巴打

點樣捕獲叢林始祖鳥？

Horizon任即係邊個

角龍 uKee4yxmNpy

你game咩名

就係整飛雷龍

初級裝夠做

咪放地下持續回血

太刀難玩到仆街

一係我開過

上位慘爪β咁型

土砂斧III 最頂咩嚟

入唔到你個集會

full?

我都打到蠻顎 巴打有團未

蠻顎help
6K3NvWXClcwc

冇人入

-3

慘爪
3zuPKEB2KZya
-3

打得好慢
啲裝上唔切
Hi 兩下就死
堅持貓貓裝備先上

入唔到..

都係唔得

岩岩玩 想問下有冇得雇用貓？定只可以用死隻初始貓？

入唔到房玩 點先set到做nat1

我入到wo

我都入唔到個friend嘅集會所 係咪個server出事

入唔到...

深海結晶係珊瑚map邊區有？

應該係，死死地ser

風漂龍有無人刷？

我要打！

暫時點賺錢最快？賣料？

你地有冇出咩錯誤編號?
重點係我兩個FD冇事 得我係咁

你開？可能我唔識set

新手一問
你地點知整裝d料係邊到打到同搵到？
同埋同騎上隻怪到？

67eBKtxeaXuz

風漂刷裝/主線

接任

角龍 uKee4yxmNpy -1

此情巴打 你入埋就開佢

6N7AjrZXWi73
試下

3Ca3k26eawxD
火龍-3

-

屌...小隊中左bus屎用唔到

3個開唔開

有冇人知溶山龍寶玉點拎

巴打你係咪用雙刀

終於齊飛雷龍裝

慘爪挖尾出寶玉

龍人係邊區搵到 搵撚到頭都暈

屌你老尾就完場先發覺自己打錯龍

上火龍樹頂觸發cg啦

thanks

+1 未過主線

hr7空裝受唔受

google

雌火+毒鳥

fnZG7aMycCu

Sorry 兩位巴打...我第一次打唔知套裝會俾人秒....我唔入黎喇

蠻龍求carry
638BPWZxP7th

我都係數位版
打完毒鳥都係拎唔到特典

同求

留名 終於比FF搶返

有冇巴打知問號係咩？

試下直接搵下個箱有冇

救命呀

風漂救難
打完狂刷
382LjY4YXehm

一齊啦 我都緊急 但卡關

而家join

深海x石點拎

有冇人成日 玩果陣 lag撚死左

操蟲棍 脈衝長棍2 呢個問號係咩素材
thx ching

好正!真係好正
打炎王個場景 同個BGM 真係好正

睇片深海結晶係珊瑚map有！但我去到搵唔到

風漂救難-2
打完狂刷
382LjY4YXehm

首先你去store度望下dlc 有冇

今集屬性食得重唔重 ?

無知一問 錘係咪唔可以斷尾
打鳩d怪個頭好爽

巴打互幫OK?

新手集會所
47CZTpzmFt3a

狂斷線

斷線

彈左3次今日

佢好似斷左

蠻龍重開求curry
32bMNP4xbAdy

斷左 sorry

屌你老母係咁斷線
一係就卡畫面控制唔到
一係連唔撚到線

一到禮拜個SER就現型

屌，又斷

入返638字頭果個啦

斷左

係咪全世界斷哂 ?

黎緊！

你入左 咩名 而家join返

死ser?

屌你老母 我都斷左

仲用緊毒妖裝刷慘爪

又死

斷

頂 又死

屌

屌你老味 上唔到線

有巴打講野 但我無插mic

連唔到線， PSN出error NP-31907-0
MHW出錯誤：50352-MW1

係點解

變左單機屠龍

死ser

求 風漂 主任

Coming

冇事wo 仲連到

又各自單機

岩岩開左

唔緊要 good try

打蠻乜7龍打到就死同人一齊斷線又要重打

好似冇......

See 已死

燕雀石邊到有

琴晚死幾耐？

應該要點補返個DLC..?

戇鳩又死ser？

一樣

屌你老味又死Ser

+1

今次似係MH自己死

刷蠻乜7龍裝
3McPAHJQRj7T

垃圾ser

但我d Frd打緊喎

渣ka 又死server

風漂 刷刷刷

38HXHfHHsrZE

屌你老母IT9

我都係

想問有冇人知第一個材料係乜嘢翼？

試咗唔係翼龍的皮

太刀

想問連線係人地入咗同一個集會區 仲使唔使一定要建小隊？

四個人打嘅龍係咪勁過一個人打嘅龍？
同一條龍我單機打就贏
四個人連線嗰時斷咗
我自己打埋落去
打極都唔撚死

屌你老母雌火問號問號

剩係森林同荒地有？

死左 打熔山打左十五分鍾斷左

你地之前同唔同到人連機？
因為我第一次想join已經咁

血多d好似係

有意 但斷左ser

死server??

條龍好似會因應人數增減血量

想問飛雷龍weapon

打飛雷龍

會唔會扣少d?

我係咁0傷

我同你一樣

請問用弓可以斷尾嗎，係咪要用龍之箭？

依家應該死咗server

又死ser

即係從來未試過同人連機？

日頭連到

咁岩死ser

發覺今集隻野成日走嚟走去 有時追隻野仲多過斬佢

Diu 斷左

再黎

6m7nyy4Gba67

數位版可唔可以2個人share?

仲有成日鳩叫

係咪冇得飛劇情

仆街出左去入唔番fd個集會區 屌你垃圾ser

得

想問下電氣袋最快打乜出

飛雷

其實基本常識..隻怪咩屬就出咩袋嫁啦

11 12 8

用普通版PS4會唔會好LAG? 諗緊好冇等PC版算如果太LAG

Hr1定hr2我係個樹林蕩失路搵咗十幾廿分鐘先搵到隻嘢 無錯係真實咗但如果條龍每場剩係走一兩次會好啲

幾時會整翻好

刷飛雷
Ap8XKPpXAvd

Thanks bro
2個人可唔可以同時打？

最強大劍係邊把?

得呀 要set買嗰個account做常用ps4之後就去ps store download

新手一問，用弓斷唔斷到尾

15啦 風飄巢兩個礦

無人刷 風漂？

我想問下點樣可以領取呢啲嘢？？？

屌點呀 入唔到個fd集會

集會所個時出error NP-31977-7
係咩野事???

屬傷會減 應該係

仲係搵唔到溫暖的毛皮。係森林邊有鹿

真？？唔係好信喎

死左ser?

滿

50382-MW1 屌你老母

你地有冇打調查任開農場

個個用PRO同SLIM?

會負定 "唔加"

100攻，無屬

100攻，雷屬

邊樣好打雷龍d?

我都入唔到 係咪太多人又爆ser

係營一出去就係鹿 一係你地圖搵小型怪物

屌你斷完未

第一日玩ps4咩，唔好信囉

好似死左ser

打火龍嗰陣 成日出埋雄火龍
好難避

角龍 求助 42scYXyj2Hzu -3

唔加 應該唔會負

得啲草食龍

火龍=雄火龍

點樣搵ser no?

沙漠圖都有鹿 去個邊打都得

風漂 382LjY4YXehm

Thx巴打

NP-31907-0又乜撚野黎

扭曲狂骨邊到有

飛雷龍盾斧

連線fail

毒谷骨個度掘

墳場堀骨

psn真係好屎

發現好多人都無掘野既習慣

仲係同唔到人打

6pJAQEPsGt3H

求幫手打蠻顎

我都想有人幫

自己單機打住先

冇事了

fk u sony

雌

仲入唔到

慘爪
Py3bcenPs7c

無任ge?

深海x晶 點拎

你試吓再睇多次

連線慘爪斷咗
Solo打撚死我
多好多血

上龍骨點拎

有冇慘爪場

想問問號個個係打咩

點解雙角龍廢左咁多 好傷心

想幫都幫唔到

382LjY4YXehm

你開，我join

今集太刀點?

推

搵唔到

雌火龍？？？痕跡 有冇人有快d既方法搵到曬全部 搵左幾個鐘

3sA6jDYmKKDY

角龍

入緊

主線唔俾人入添

垃圾psn一到友打四人風漂

冇場?

屌你老母，我比左ps plus會費嫁

有冇人知道啊

on9 sever

382LjY4YXehm

慘爪-3

+1

屌你老母雌火龍

風標我彈左

得番未

我都想知 屌你老母櫻火 呢個任真係做到燥

想問問 深海結晶 可以係邊度拎？

一條友打4人慘爪打咗8個字

我想問組定隊先入場 同 入到去叫求救既錢 有冇分別

我用求救打料好撚少錢 唔夠錢合裝

唔得喎

但有巴打係房了

有冇巴打刷雄火龍？

開多個風漂

刷風漂-1

滿？

有冇人知飛雷龍把太刀升上去要咩石

38HXHfHHsrZE
刷風漂-1

痴撚線

有冇人刷滅盡龍裝？？

雌火龍？？？痕跡
係去6星地圖搵

求組

我搵隻風漂搵咗40分鐘

頭先一野比佢秒

角龍 -2 7c7mvuGKC7si

我同fd 搵左20分鐘

我碟板 入唔到 數位fd 開既場 有無人 都係咁

6m7nyy4Gba67 風漂 -2

.

thx巴打終於卡完蠻龍

嘩

有冇巴打經常性出現 CE-34878-0 嘅錯誤
打完一個任就出
好撚煩

50382-MW1
50382-MW1
50382-MW1
唔講以為自己買左單機版

D鎚既造型好多都好地味
把把都係鐵鎚咁款

火龍 wiZEP6B2m3H

屌 係game 好難溝通

蠻鍔龍
3BWa2DN46NmQ

真係慘
我出左件防具先

agger

你地又係斷左？

有冇巴打出現過？岩岩2次都咁

3pZKKXGciP2h
求幫手過風漂龍

4YrJ2fbQJrde
角龍 求助

新手 岩岩加左

請問盾斧點樣上彈，Google 完都唔明

我都係
出現左十幾次
仲未解決到
玩唔撚到

我又john

未撚連過

火龍蛋點搬

終於整晒成套

啱啱彈咗第一次
個ser頂唔順定更新完嘅bug

有無飛雷龍場

風漂
WRcsFzEz3uR

仲未入到

好似又死

點先連到

我打到毒妖鳥咋

ZNusCBewfcn
蠻顎龍 求助

有無輕弩教學?

我應該打岩 有巴打入左黎

喺咪同朋友唔同lv唔同步就無得一齊連機出去玩

飛雷
Ap8XKPpXAvd

有冇人知

唔係

飛雷龍的毛皮勁難出

4MkkFRNRN3fr

新手想問開始打套飛雷龍套裝 夠去到高階嗎？

有無巴打知差邊樣素材？

點樣入隊

有冇巴打知扭曲狂骨邊到跌？

一個人打得好辛苦，想有人一齊打，點join

唔該哂風漂團

打緊隻土龍好硬
有咩方法打?
我見佢怕水,整d水彈打佢諗住,點知槍又裝唔到水彈

3pZKKXGclP2h

6DzFpBemkpY

有無師兄幫拖打蠻顎

斬尾斬身唔好斬頭

入左 無人出聲

有無巴達開

接埋任

過左一次要唔要一齊試下

我重開
4Bz6fRxZkvZh

今集D食材任其實幾多
解足成日

Yes
人多好辦事

點樣捕獲到d龍???
我見大龍都可以捕

冇特登解

入左

-2求幫忙

hr10熔山
AkzrfnbpbuB

同fd係9點左右開始玩，無斷過線

麻陷麻玉

點開語音

有冇人刷滅盡龍

有咩關刷錢好

等咁耐終於有得玩
但想連機就出50352-mw1
我做錯d咩

係咪無語音

四把麻盾好屈 十幾秒麻一次

38HXHfHHsrZE
刷風漂-1

刷完自己入任

7c7mvuGKC7si
角龍-2

新手求加一齊玩
PSN: WingLimo

6分鐘 越打越快

風漂-2

有...我已經去左上位地圖搵
搵左一半殺左蠻惡龍
呢家仲差一半 但已經做左幾個鐘

求救 朋友做到設立營地 但我點入唔到
佢sos左但搵唔到

泥魚太刀II 塊白皮係咩

我推

泥魚龍雙劍II第一個素材係咩？

你地啲裝嘅次序係點

打一次要半個鐘

合強走啲料點先有？

想問遊戲中點樣暫停？

飛雷
Ap8XKPpXAvd

-2

無人刷？

有無人刷蠻顎？

Error wo師兄

d屎彈 / 廢蟲廢草遲下有冇得npc買 真係要獲獲落去捉？

扭曲龍骨 邊到搵 差一粒

第一次打風飄龍, 隻野飛黎飛去好煩, 個場地又係好煩....

冇玩過Mon Hun 好難上手
成日劈咩左 一係比人彈番轉頭
但人地個個都屌打緊d龍

執骨

毒妖鳥係咪單拖打都得 有冇去到差唔多程度既巴打一齊打

著慘爪打火龍 都好撚難

重開咗

YEcbKTFa8k7

打慘爪

好撚易 風雷打火龍上左上位

Ok

點解次次接完任無人join

刷飛雷龍 歡迎巴打

7c7mvuGKC7si
角龍-1

電氣袋係咪捉成隻雷飛先會有嫁 打極都冇

有冇人刷風漂

捉易啲出
打死都有機會
係難出啲

推一下

HR9 用緊飛雷套裝 飛雷雙劍 下套換鑄鐵定風漂定其他好？ 因為我見勿爪唔係幾岩雙劍

點攞肥沃的泥。。。

黎啦我

依家究竟要係邊到採礦

猫猫裝靚過主角裝好多

覺得飛雷好難打係咪可以棄game

勁唔夠錢用

尖龍骨有ching知道嘛

角龍 -1 7c7mvuGKC7si

研究咗四十年 原來個古代龍人一早知答案

用緊Sony x9000e ， PS4 pro玩
總係覺得d色水唔係好自然
反而覺得mhxx仲靚
新一集無咩斬擊感

依到大把人玩10幾年mh

慘龍
4hFs6pn67QpT

打土砂會跌

水袋點出？

打埋隻風漂黎

點解咁多人咁勁咁得閒 好想追上 無時間玩

顎龍有人打嗎
想要火袋

貓貓飛雷裝真係好得意

一嚟新手用遠攻熟悉下可能會好啲。
利申：新手，遠程打好輕鬆

我

6Xx2v7eir8Pr
蠻顎龍 求幫忙

新手飛雷龍 快打

有冇人刷雌火龍 ?

打雌火龍易出啲

有咩網可以睇到要咩素材黎強化武器

蠻鄂龍 有無人幫打?
3w844KPsT6pp

點解入fd個code會發生錯誤

上位搵火龍痕跡點樣快啲儲到

狂刷飛雷龍 4kZ7LNCGtuuR

有冇巴打 知上龍骨同埋良質硬骨 邊到拎

有無人打火龍 ffCB2ALL6Rv

仲有冇位？

狂幫手

打完第二次熔山之後要幾時先可以整佢d裝

直接殺雌火

有無巴打可以幫下手打隻櫻火
係咁比d亂入打死

4iaLMsui3wWD
唔該各位善心巴打

慘爪

應該要上位？

我正式宣佈我隻game係冇冰袋

執㗎 fake人

打完第二次熔山點樣可以再打多次

已解決

早知買實體版
DL 冇特典

戇鳩～好辛苦連到一次，但入到game硬直 ，再斷線

有咩特典?

我想知

終於殺到角龍 力盡左幾次

7c7mvuGKC7si
角龍

上位蠻顎難打到

打完第2次之後,做埋佢之後果個大蟻洞探索就會變上位

狂刷風漂
7fwXsFsnMpCZ

整料冇錢整裝

問題唔知點樣可以刷佢 我要整佢啲裝

大槌撚 貓帶斬擊屬性嘅武器會唔會幫我斷尾

不如大家 報下 HR幾

HR7

原型套裝同粒石

6

有冇人可以幫打麒麟 難打到仆街

想問探索會唔會不停出？
例如眩鳥 我殺咗一隻 會唔會隔一段時間又出返？

因為之前突發爆槌龍任 我殺完之後轉角又有一隻

係嗰個探索任會咁定所有探索任都會無限出怪？

74bDaseW46XA

跪求幫打泥魚龍

9 想快啲12

dllm我得把黃斬既鐵刀點打土砂呀
打唔入呀仆街fuck

強迫症發作 差佢就全破下位

4 每日只有2個鐘時間打

求幫過HR4
jTvdYadJhdt

好似岩岩打到10

龍骨雙刀 爽
之後整埋泥魚龍水屬雙刀
就係你打到佢仆街 順手整裝

隻GAME斷左線禁邊連番線

3CL8Wv7WBaKe 飛雷龍！

下位?

14鳥

繼續刷

想問下如果我打打下條龍比佢打死左 佢會唔會自己回滿血要我再打過

欠2

下級防具點配法好

求巴打 雌火龍？？？痕跡點做個任務？
卡左成粒鐘

上位主線係咪做落去會有上位怪任
定要探索去撞怪打完先出係自由
同有冇上位飛龍團

佢行去瞓覺就會回血 但唔係回哂

欠一

有冇蟲棍推介
但佢唔比我打返之前d任,我點打裝

差2個

有無人知咩嚟

我地咁多人都冇問題

3ZF4dBb2ETGr
救幫過hr3 險惡的沼澤

有冇人NP319070

求人丫

接任個到搵個場入
好似係

求救訊號係咪只係搵到4星入 5星任要集會所先入到

GAME 入面有冇得直接轉 集會?

啱啱solo完櫻火

火龍骨髓

鎖車去集會門口唔得咩？

有冇人打土砂

pish

威大哥

我指 轉 CHANNEL, 我宜家 出GAME 再入過

我只係接觸過雙刀
你過咗個任之後去自由嗰到有得揀任

櫻火solo好浪費時間

有冇慘爪團

老老實實,點轉房

邊到接任

唔係去塊板到轉咩？

有無師兄幫拖打蠻顎
單拖打到尾聲都係貓車完場

我係咁

我想問有無得送裝備/整裝素材俾朋友

我發現個號碼好亂
開個時同 options 0個個唔一樣

想問龍耐性係咪對古龍
咁熔山龍裝火耐性高但龍耐性低用黎打炎王龍係計邊樣 ？？

唔該哂大家carry

今集真易左好多 全SOLO 冇咩難度
係炎王比夠難打

尾BOSS套裝幾靚正

唔該哂

重開
44XauzcvNXhE
求幫打 hr3 任

me too .但可以捉到路

成日劈咩左+1

刷整都冇蠻顎隻臭閪牙

可以幫過滅盡主線嗎?卡左9埸

出左幾隻

同我打冰袋一樣

有無人打雄火龍？

你用咩裝打?
我用下位風漂龍裝+下位飛雷弓
打都好夠DPS

溶山龍的寶玉 有冇人知點拎

差2位Ching

近戰solo骨槌真係眼都花埋

我用垃圾弓,單挑冇機會用龍矢,DPS好低

咪熔山龍
但寶玉逆鱗呢D睇人品

拎把綠斬武(basic weapon(2) 要斬幾耐

飛雷裝下套整咩好 呢家打到骨鎚龍

仲差1位Ching

一齊打？

因為BETA個時係咁打滅盡龍
打到熟晒
其實有好多時間拉龍矢

可以教下我點玩輕弩嗎

OK 點搵你?

你開房比ID我

蠻顎訓覺果區個彈彈床位真係好撚陰濕

岩岩爆機
沖個涼休息下
有D攰

4viQN3MMcxtk

係咁搵啦
無計
係好浪費時間
一個場搵到3~4個就回城等個MAP RESET

圖係鐵刀禊3升上去 有無巴絲知係邊粒石同係邊度

我買DL 不過我有 可能係預訂問題

想問勇氣之證點拎

我開頭玩轟龍嗰集都係咁
要多啲運用鏡頭 留意怪攻擊嘅動作方向 攻擊前/後硬值時間
我玩開雙刀 多數徘徊腳邊同怪股 都好難劈歪
除非你要爆乜爆物
唔使正面衝突 你可以參考下

全弓SOLO
輕弩唔識玩幫你唔到

有冇人幫打雄火主線

弓係打細隻龍慢啲
大隻龍放龍矢冇得輸

本集最佳搞屎棍 爆鱗龍

狂刷 慘爪 6FKFrFzKr7vQ +

6Q7R4e7ABR2H

請問有無火龍團？

輕弩算不算全隻game最廢的武器

輸出低d彈又廢

solo多數不夠時間打

join

好多場唔出

主線幫打

me2

點解接唔返同樣任
咁點刷飛雷呀

點解唔比我整勁D既武器??

同問

執佢fing啲泥

好 等等

入唔到wo

繼續刷飛雷龍

你冇打弱點
斬擊彈好勁

打自由或者入人地場

自由都接...

有冇弓高手比tips 唔太足到幾時放龍矢個時機
同埋想問下點樣可以加長啲條氣 我依加次次都食個燒肉先打 但係都唔係好夠氣咁

打細隻就唔好射龍矢
就咁射擴散先好夠
但唔知邊套裝岩弓用

成五十分鐘都唔夠時間？我用輕弩Solo暫時未試過打過30分鐘

打熔山龍

求巴打大大們幫過 蠻顎龍

雄火主線-3 6Q7R4e7ABR2H

刷風漂龍

自己入任plx~~

條條龍唔同
大硬直/佢唔係望你咪放

巴打一齊打？我同另一個巴打岩岩打完土砂

Psn :wtf0818

做6星支線周圍走會搵到

我碌野裝唔到斬擊彈，淨係玩到拆甲彈

盾斧應該用咩防裝？邊把斧好用？

都係用緊風漂

麻煩CHING 幫手~~主線熔山~
4mLnQRXRhPTb

有冇銃槍jj知砲擊手呢招技個大砲傷害加成銃槍計唔計

打哂佢身上啲泥 畀佢返啲泥到碌一兩下
跑上去打斷佢 地下有舊閃閃下就係

或者

引佢去同泥魚龍/角龍打交
都可以執到 順便執埋佢哋掉落物

可否指教下。
應該點打，成日1血1血咁扣真係打到天光

打橙字位啦

都是1血1血咁扣，好無效率

求巴打大大們幫過蠻顎龍

有冇人remote play係咁斷

咁條氣點搞 同埋弓有冇得出combo 我依加就只係用普功同埋快速閃 ,但係打到去hr4 條火龍就卡 ,feel 到唔係幾夠傷 ,係裝問題定我唔識連技問題 唔該哂巴打s

儲氣射駁剛射無限loop

睇埋片入

風漂龍-2

有冇人可以幫手打風漂
7wsCm7BFyLXC

營地可以食飯加氣

個時下位用開始裝打到慘爪
發覺唔對路 下下秒
就見到風漂幾靚又易打就去刷
之後用到過左滅盡龍
先做第一套上位裝就係滅盡龍
咁就用到爆機
下位應該做黑角裝+黑角弓

-2～

有冇巴打幫手打角龍

刷火龍 3mdQTknmNsJJ
-3

新手一問

調查任務單刷係咪都係單人血量？

調查任務人人都唔同？我有雌火+泥魚龍我個fd無，係咪隨機出？

風漂龍呀 -2 呀
咁少人既

好窮

要省d錢

咁要升下把武先 前期我用散彈埋身 到依加我都係屈斬裂彈算 隻怪訓左係地我先用散彈射

唯一一個巴打都走埋

活捉 風飄 有冇人join ?

vt4DcETPyZk

瘋狂探索 沙漠場 搵幾次就夠數

老老豆豆 如果屋企個魚缸可以放多幾條 真係玩成年

入唔到 lol

上位飛雷求幫打
自入sos 應該冇乜人開

今次洗唔洗掘護石 ？買個堆好廢

我升到骨既蠻惡龍個級

由近既1血1血變到2血4血8血，遠都係1血1血

都係有排打。

有無人刷火龍？

同埋散彈得2發，射完又要入彈咪曬曬d時間囉

想問呢集啲道具係咪一定要合 無得買？

電氣袋打咩龍先有,打左2場飛雷都唔出

熔山龍有無得刷？ 好似無得再開

有冇人刷蒼紅?

唔可以太遠
太遠係冇傷

巴打開任？

我捉左佢1場就送左比我了

捉會易跌好多好似

飛雷任務報酬隨機出，我刷左6，7場先有2粒

吹左雞

2場濕濕碎
十場唔出先講

刷火龍 3mdQTknmNsJJ
-2

要打！+1

都入唔到...

開左任?已入區

咁我明了，我一直以為係遠武，原來都係要埋身打

想刷輝龍石

拎住風漂龍套裝打櫻火龍真係種享受

刷黎賣？

佢好似唔係度

求巴打大大們幫過 蠻顎龍😭😭😭
4zkafCTPWxQe

-1

搵個調查任係打飛雷既
佢過關獎勵就會有2個袋

眼見巴打進度好快 已經刷緊火龍
我仲刷緊土裝咋

今日刷材料整裝
加加埋埋趺左10粒俾我
有幾場一次過出兩粒

刷火龍 3mdQTknmNsJJ
-1

升武器

火龍骨髓仲未刷到 有冇人幫手

想刷

開左

咁快有巴打爆機?? 咁仲有咩好玩

卡左係度接唔到任⋯⋯

仲有一個位有冇人入?

刷火龍 6Q7R4e7ABR2H -3

卡左接任果個位

coming

有無ching幫拖 -1
蠻顎

full

我都唔夠打

刷風漂龍
tg:tc0608

有無長槍同好

冇人刷

有無巴打有混裝好推介？
利申 HR9

有 好撚易打

岩岩出左
防音珠3洞

-3 求幫手

想問連登係咪有小隊?
同埋一個角色最多係咪可以只可以加入一個小隊?

等等

屌，滿左人

長刷蠻乜7龍
7t8ArXGxMTMc
-1

LOTC?

Joined

有無人打上位蠻x龍

屌 斷

44XauzcvNXhE
求幫打 飛雷龍

push

屌佢隻雌火

Hr11算唔算上左上位
而家個任要去撚痴火

刷蠻顎龍，-2
3GGi7WHL8rPn

雄火-2 6Q7R4e7ABR2H

上位蠻惡-3 7t8ArXGxMTMc

岩岩我冇帶屎彈

唔係可以整走隻雌火

44XauzcvNXhE 飛雷龍 -3

好撚火滾，打慘爪，遲入半分鐘，拎撚曬d藥同肉
用弓無氣射鳩毛？
你兩個人話咁快兩次力盡我小心d都正常啦
頂到臨尾完場好似話我輸出唔夠咁一掘就打
明明你地殘血幾次都係我頂
屌你老母啦！

用輕弩要屈地雷
都扣好多血

上位火龍有冇

Solo好好用 同fd玩無咁好用

女仔慘爪龍 個蝴蝶結好靚 件衫又露背 又露腿 唔想換

有冇人幫打慘爪

火車好痛 小心d

我都要打
有冇人幫

開左自然有人入ga la

進階地圖俾怪秒

有冇人幫打浮空龍？

尋找雌火龍個任究竟點做

貓飯50氣

女仔強烈建議整慘爪

好撚靚

我都想知

終於打贏隻閪龍
Thanks 咁多位Ching

飛雷大概係邊個位

下位角龍
6zQycZid76Q7

會心率係咪準度咁解？

熄左機了

有無得淨係換個外形 屬性係其他裝 呢件真係好靚

冇

有冇人做左

慘爪求帶

係咁搵痴火足跡

搵到夠數

岩岩交任搵左4個大概升10份1都冇

男慘爪成隻響鬼咁

我四個人分開跑，等隻龍追你地唔到

有冇蠻惡龍團

打上位雌火龍搵足跡

有冇人打上位雌火龍主線任 7*果個

刷風漂龍

個足跡好似唔洗搵晒成條bar
頭先搵到一半完左個上位雌火任就得

tg:tc0608

用弓都幾爽 乜都射得入。
而家地圖整體大左用遠武方便好多

俾完道具人唔save可以load返
咁樣刷會唔會俾人ban..?

點樣比道具人

集集都咁洗

又冇骨髓

火龍骨髓好難刷

岩岩條火龍沖死左好正

咁夜冇人打

點開熔山 打過可以再開？

老實講 上到hr7 難度升左好多

兩場冇骨髓

有冇巴打一齊刷飛雷

風漂刷裝/主線
4J2ECexZZBu7

求其玩都1x啦

-2 -2

Hr7?定7星任

party?

7星，係難左好多 未發嬲俾佢一招秒

我想問下點樣提升屬性

扭曲狂骨

係集會所揀道具交付

Push push push

其實多人打 隻野會唔會勁d

瘴區挖骨堆

慘爪-2

會

咁快上位啦 hk巴打

想問玩銃槍邊枝勁

-1 -1

一間一齊打？未打角龍

會長刷 招人一齊打

著多幾件一樣技ge

會唔會又三貓車

咩lv先

咁低級既bug都有

兩件啦 唔關事， 我想知點樣升個屬性

自己用雙刀 平時鳩斬 上到黎 真係唔可以貪刀 同之前打 難度跳左幾個level

想問下櫻火係咪就係手？？？之後個個任？

真 我打蒼藍龍覺得開始難

呢樣野初代開始不嬲都有，唔係咩野特別事

想問巨甲蟲去邊張map 同咩區有得捉，差佢d 料但搵唔到

上位d怪未發嬲都一下秒

ok 呀

堆

唔係剩係會多血咩?

跟

係

開叫我

想問係咪無得買回復藥?
無晒,點算?

係咪上左一次熔山龍就唔可以再上去拎煇龍石。因為我搵唔到再上去既地方

櫻火痕跡瘋狂洗呢3個位
1位落地拎完3個就傳番去交任
一次1/10

終於打到骨髓 呢合埋裝開場

有冇巴打幫手過 熔山龍

nMk7KMRtRhk

合出黎

有
1樓果層近門口有條友企係木桶上面
揾佢買

6Q7R4e7ABR2H 入定先

開咗啦

頂角龍要1/1先

幫你收佢皮

輝龍石挖壙都出到大把

Hr9

開任 參加成員得1/1
係唔係要自己過1次先可以4人？

屌 櫻火一下秒

睇緊劇情 好似就入得

第一頁 第15題Q&A

我用咗求救啦

有冇上位慘爪團

一期團係救人團
由頭救到尾

角龍 快既

精靈

玩左陣 打到去毒鳥 見到可以4個人打 但其實係咪好易手弓

有個朋友已經打完最終boss 冥燈龍

咁快

傻左 有無瞓過

打左30個鐘都未到上位

入

右邊個兩點唔見有

刷風漂龍
-1 開場1 2分鐘

想問硬質骨頭係挖邊到

咁巴打要努力啲

好想打但條腰已經頂唔順

見到有麒麟打就打左成套裝出黎 哂左好多時間

係咪打完火龍加角龍上上位？

頭先做調查任
係沙地手痕打雌火
打打下成隻角龍係地底插上嚟插中隻雌火
之後食咗陣花生再收頭

help

差條角龍
等我仲手多係度打套慘爪裝

有啵,我都洗緊

真係好撚好玩 上晒隱
過區唔洗load真係好爽

蠻惡龍

玩beta 個時覺得麻麻地
但到正式版佢咁強調劇情玩落又幾過癮

輝龍石之後既場大把

有冇巴打刷飛雷龍

交任先 知後再睇下有咩打

瘴氣 點先唔扣血?

有冇巴打有用開razer thresher 7.1 , 部ps4 成日搵唔到個device, 但又出到game 聲， 冇左個mic 既功能，

要重插幾次隻dongle 部ps4 先搵到個headset 用得番個mic

有無雙刀 推介

好似有屬性

但係而家我睇個劇情好捉蟲
講到殺左JUNO之後 放埋其他古龍出黎

秩序細劍 前期

打火龍角龍慘爪熔山都痛

堅硬岩骨邊度有

差翼龍皮先合到飛雷甲 但搵唔到翼龍係邊
有冇巴打知

求隊友過上位櫻火龍 6WH6bKzDwwQY -3

有無師兄知舊石係邊度拎🙇🏻🙇🏻

有冇人幫打角龍

點解你地打得咁快 我清哂啲任同刷左陣麒麟無理由咁落後

因為我見到Q&A寫熔山龍出所以淨係以為個到有

有得再打熔山

岩岩街場俾條仆街last執屍果陣打執唔到野囉

其實唔難

有冇巴打知主線任務打完6星熔山龍之後個探索任務要咩 入到去一啲提示都冇

長刷招人一齊打

襟地圖 l1 r1 轉去小型魔物自己睇

所有地方礦都會出？

古代樹森林17區個營地點開

有冇人知鬥技大會點開多D黎打？

笑左

一入任就3貓 任務失敗

行過一次返村交料先開到

有無巴打知 5038f MW1 係咩意思？ 我完全連唔到機

冇呀巴打

慘爪2個人 1 take
好難打

先觀察條龍有咩技
再等佢出完技打2刀碌走

上位蠻惡 有冇人打？

係好高，轉遠武打

本來諗住成套飛雷龍，但見泥魚龍腳有集中轉埋佢

沙漠果度無？古森林都應該有wo

爆機未
最高hr幾多？

有無人刷風漂？

風漂刷裝/主線
78ze62GnMdWY

劇透死全家

天空飛個D遠到打唔到

岩岩入左場

再搵下先 map冇出咁狗既

大機會解連線ERROR方法

各位有遇到問題的大大可以試試

1.設定→帳戶資料→登出
2.電源→從PS4登出
3.選擇登入的使用者重新用線上模式登入
4.設定→帳戶資料→登入

Credit:巴哈姆特 Permanent

想問技能等級怎樣升？

我越打越高嘅…………

冰結袋點拎

打風漂？

不如分個約戰同討論區

請問邊個圖同位置掘會有輝龍石

4J2ECexZZBu7
慘爪 有冇巴打可以幫幫手

打到hr 9 先返去刷飛雷龍會唔會有啲on9

[quote]

有無師兄知舊石係邊度拎

快d上上位好過

今集砌技真係超簡單，唔再需要混裝器都得

各位獵人加油 我訓先了

卡雄火龍同角龍，好難打

我頂唔到
砌左套風飄頂住先
下下一嘢秒
好好玩咩

Mh新手想問咩叫上位
即係打完主線既進階任務？
Google完不過唔肯定

有無人刷滅盡

唔比佢打中咪得

屌，隻風漂 跛咗都仲咁襟打
鎖撚咗血咁

D巨甲蟲一斬就碎哂 點樣掘屍..

蠻鍔龍我屌你。。。打撚左5次都唔夠打

唔貪刀 唔好話玩過mh

進階既任同怪 會跌進階素材 可以整進階裝

子彈殺

等隻貓殺

我打到hr13仲用緊風飄

屌你老母三人打蠻顎龍，打3次先贏到
仲要最後係靠隻雄火打左佢幾千血

純粹想整把武

整武就去打啦

Hr幾先打到上位？

想問下 初期邊套裝值得整

11

飛雷 跟住就慘瓜/風飄

3eZMyC8MCMr6
搵人幫打慘爪

調查捕獲飛雷 高機率出

明白晒
啱啱砌完一套風飄

好耐冇一隻game可以煲成日都唔悶
踩完車返到黎諗住打通頂不過好攰

請問上位火龍係幾星嘅任黎？ 計畫緊砌咩裝

上位開始難打

雄火

我都由今日下午3點打到呢家，認真好攰，要訓了
巴打小心身體

7定8

3eZMYC8MCMr6

搵人幫打慘爪 :-

Sor 岩岩打錯

thx

岩岩睇咗 7

終於hr10

本身佢招撞就係咁嘅樣